[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼 (1268)

Cccccccccc

Slow

推呢個

冇睇到開左

Slowww

5c未呀屌

2/2.5b

俾c啦屌

我可以開澳門ac？

以為你唔開 推你e個

日清唔柒既話
食半格
日清柒既話
有機全格
但又有機輸全格

不過個標題錯左

屌你老母死nigga 全家死啦

啱la 繼續鳩射

連中6球下一隊入球清爐
世盃出12只針3注 勁過黃俊！

冇澳門id

手機趕急開將就下

尼日利亞好垃圾

gchi

仆你個街未夠鐘吹
收黑錢

9點半和可大注

我本身都係預小勝一球

咁都冇5c 仲有9.5 10.5都要針

希望你地生生性性清好d波

半主🤘🏻

有無巴打 買左克羅地亞半場0.5球 半場主贏

仆街半場主勝好似2.1x

買外圍就咪係到講啦

克羅地亞生生性性

聲BIG BIG
想拉拉牙

黃俊先針一注半和

買左半場

半場主勝2.25
世界盃第一次問馬會拎錢

撚樣強Hi

屌你老母

好撚感動 賭左三日終於正氣

中又diu輸又diu hi又diu
想點牙仆街

強強唔洗返工？

買左3.5b 係咪要針了

克羅入球單 唔中聽日a1

5好 珍sick生命
最多出馬水俾你

咁3:0啦 大家開心

不了

隻腳有綁繩

角球大!

Why。。。
我中了扯白旗WIN

日清點睇克羅全格

克羅地亞全格

有無人同路3.5b

估2:0完

半主2.3倍收錢區

睇清楚D 保安繩無綁 腳果條會FREEFALL落底 然後撻死 開聲睇下

半格啦 覺得馬會唔會死錯人
半球如果大炒既 我覺得佢又唔會開0.5/1 7幾水咁低

一出黎刷2個比我補個細

Bomb一聲 應該真係jump左

黃俊真係cls

就好似你買球咁
想即場補飛發現無上網 最後真係針左..

頭關同鋁巴對
我想要哥斯達黎加
其餘四關同路

個個好似一樣咁既

1.5b
3.5b

分身術

度完聽日波了

2.5b

想知牙 撚樣

我買澳門彩

個人感覺 睇住黃俊買就ok
本身都想買半和 見到同路直屌半主

訓著左 盒炒麵王成pat屎咁

格仔ng
瞓醒收錢

清好d波

你係咪係其他國家先
係就當我廢up
唔係既你就唔好咁揚 好多狗會staff同驚係到mon po
因住俾人捉

屌你老母 送角？

6ccc

on9 唔撚睇了

屌你老母依家先比c有撚用咩

刷到

刷刷刷

7ccc 刷啊

屌啊
一買9.5s就狂ccccccc

3c

輕輕鬆鬆

克羅地亞夠薑整多球

重有無水

7c. 冰到完場pls

突然狂刷角

唔係

尼日利亞下一球

同路呀巴打

有冇狗會STAFF帶我地搭沉船?

留番下場

支持日清無柒頭算

10.5準備要

小注

9c完啦好嗎

心靈支持
我買盤

7c

想買2:1波膽

刷刷刷 刷你老母大鮑魚咩

40分鐘 每10分鐘1c就夠
please

係咁送角 屌

角大要準備反cup角細了

2c

爆角

點解00返既

molamola又c

888888

清 係咪有幻覺

你個嘢壞咗

???????????????

唔撚驚

澳洲睇緊 岩岩變返10

nigga快撚啲入波ok?

買左上盤係咪應該80分鍾買客goal補一補飛

格仔入多粒

其實班黑鬼真心踢得好

等80分鐘買1.5大球好無

無入球

會唔會2-1呢

等客goal上到4.2即刻追50 蚊

換走9號條垃圾了

我咁都諗

我都想補少少21

差兩隻角 快刷啦

Iwobi out
Musa in

All in 尼日利亞

尼日利亞要絕殺1:1 未

買左小球
頂撚緊

屌 c你家母

999999

尼日杯佢老母

Iwobi被換出個位巴打

1c

格仔下球

尼日尼尼尼 尼你老母

唔講都唔記得

你個名

差一粒角 繼續同我刷

2:1 10.5倍想入

改名未 潘狗

有啲唔捨得

上盤補？

11.5b上

補左少少和
贏撚硬了

克羅入多粒啦

cup

10c

-1c

10c cashed

補1.5/2好過

唉屌你 又輸左

比多2隻

12m?

12m

邊隊12m?

尼日利亞球迷迷信，認為活生生的雞可帶來好運，想把生雞在今場帶入球場撐國家，怎料日前被俄羅斯當地政府以不合衛生為由，
禁止他們攜帶活雞入場。

仆街，好彩無追客goal

Crot

全格

鬼c

10

入完好買no goal la

好怕又炒

好彩十二碼前先刷到10角

又12m
今日全部都有12m

no goal既話我all in客goal

modric唔會炒掛

Goal

本身想買3倍讓球冇買到

糕糕糕

goal

Goal!!!!!!

ggggggggg

屌

皇馬球員

20

文仔首名

好彩唔係raktic射

Tempo哥重有無水

比多2c

全日最正氣的波

射得靚過美斯

比多1c

日清柒了
不過主入
柒得好

今日買嗰3隊都有12m 終於入

領先就玩旗啦

入多球大波

11c啦屌

好彩2.33買左格仔下球 差一角今晚打個和

送角比人?抵撚死出局啦仆街

疤狗唔識射

黃俊要邊隊 一係就12m唔入 一係就對家有12m

正氣波

個5號仔都幾on9 咁樣cool住人

快比多c

無諗到班力架咁on9
12m殺都無計

救玉返去食屎啦，同So9一樣都大賽食曬屎

角呀屌-1

11c gel

南美狗唔識姐

同西班牙一樣

cup pls

我心靈投注30

屌你咁都唔識c

第三球客goal買左廿蚊

發軟蹄咁

美欺個球唔入成間bar啲人都想扔杯

正氣波!!!!!!!!!!!!

想入13c

g chi

13.5b

半一上盤終於正氣

美欺正柒頭

新黎報到 聽日終於唔洗食二手飯

2:1

擦未

阿古獸射都入啦 垃圾球玉

終於明點解美欺同牙朗差幾皮

受壓唔同lv

有冇師兄教睇角球 睇左成場都唔敢買
半場9.5最想買 但唔玩開角 想學下

屌 角球呀仆街

俾多2c 力架入一球

叫球玉返去練好啲十字碼

冰封入球

89” 2-1

唉仆街清個角球啦屌

入多球 大波

丙朗一個對十個，球玉

主ng 集齊3色入波

角球最撚難玩，你以為會係咁落底，點知妹下妹下，反之亦然

屌你咩

爆完我就停c

下場

3-0 OK?

ok

啊屌 原來丹麥10c
9.5s都要針

89" 3-0

俾角ok?

爽快3-0啦

死力架成柒日唔刷角

力架又唔似入到波 但硬係覺得克羅會on99失一球

入多球

但角球 最唔受影響 搵到錢既都係買角 想試

尤其世界杯

呢場兩隊最主要都係要靠角球頂入 但係估唔到會係咁送角

兩邊都on99唔要角

刷多一角

克仔夠正氣

角11c應該停 上幾場都係11c

玩旗啦屌

2-1紅格

應該又要補時5分鐘 呢家場場都踢耐好多

今日唯二正氣

馬會初盤9.5,10.5,12.5真係別有用心

法國收皮

比多1角都咁撚難？

頭先個場5分鐘補時驚到震

On79嫁個死8號力架

次次都差一角 仆街

買細既 補3分鐘都驚

頭先個場5分鐘補時連c到仆街

馬會無死錯人
突登skip 1個角膽盤

好彩曲奇隊識入一粒
唔係就馬又輸波又輸

狗會係咪抄外國盤？

跟澳門

無lu 2-1應該jump

角呀屌

比多粒30 啦 比d火黎！

3：0

仆街 咁都冇角

兩場世界盃瘋狂補飛
最後無玩過

11.5b 咁都要針

差d 12c

又救角

咁都冇c

突發 西米巴原來係力架

4分鐘⋯⋯

你個仆街 唔係no goal啊嗎

11.5s gel得

玩完

就係要爆左我10.5s先黎停c

力架

西乙和波

澳門開9.5之麻 邊有3個盤買

克仔射多粒

角球呀屌

又逼害半大

岩岩救幾個角球真係心都跳埋出黎
爆左9.5 10.5s 唔撚好再爆我啦

好彩格仔無傳 傳左就3:0

未完架朋友

屌 又救c 痴撚線

冇角啦

今場起碼救撚左4球角

11.5 12.5重貨區

唉屌

狗會平時不嬲都係跟r門
可能世盃轉左佢自己搞掛

11角收貨

點解要騙我40蚊

角大

全格！！！！！

11.5s 12.5s cashed

買左10.5大 11.5細 食哂

屌你老母12.5大唔到 賤種黑鬼

追到最後一場終於贏
頭3場每場輸兩三叉

2.幾水全格派錢

正氣上盤

無可能啦 澳門係得世界盃先有角買 ng水位又低過香港 澳門跟香港咋下話

我愛格仔，我愛格仔

馬會角球專家

下一場美職

世盃心水 信心注
1. 俄佬3rd goal ✅
2. 鳥0.5/1 半大❌
3. 鳥1.5半大❌
4. 🐢盤 ✅半
5. 提子第2球❌
6. 提子 第3球✅
7. 西班牙第4球✅
8. \冰島[+1/+1.5]✅✅
9. 阿根廷第一球✅
10. 冰島第二球✅
11. 阿根廷第3球無入球✅
12. 克羅地亞 [-0.5/-1]✅✅
13. 克羅地亞第一球✅
14. 克羅地亞9.5角大✅

非世盃
1. 美國佬半大❌
2. 西乙半大 ❌

即場小注(無大信心)
1. 克羅地亞第二球冇入球❌
2. 尼日利亞第3球❌
3. 克羅地亞2:1❌

連中9口 日清好似反底

佩列錫係國米又話好撚刷得
你老母一個都搏唔到返來

成隊唔畀波佢點刷

係咪 我淨係知狗會亞洲盤係跟r門
咁可能角係跟香港了

命不該絕
細 [11.5 個] @ 2.07

有黃俊 無乞衣

最尾仲要救角 碌柒來
黑鬼又係 唔刷角你地識系入波阿

11.5s咁都頂到

買盤又執返d
戶口變返1k了

未踢之前有人提左對上幾場都係11角。。。

200$了

800要變返5000，有難度

9點買唔買
西乙有無半大呀
日gay

達拉c +1 細波 有無人同路

臭g又逼害牙
美假本身想買角大 狗會又無開角

2k7變200

哂心機捱眼訓
禁萬應錢買德巴2串1追數
On9 法國 亞軍廷 秘魯 廢鳩食屎出局隊

手足冷靜少少
唔好借錢賭呀

萬應錢

對賽全細
今次2.5 澳門吹大波
咩事

差d ifc

德巴二串一係咩？

德國巴西

見過有巴打話oepay可以無息借幾k？

都係信自己 直屌細波

踢左啦咩
見巴打講到好似輸左咁

佢今晚針 想借錢買德國巴西追數

佢話 聽日 借錢 買2x1追數呀 gay巴

我想屌大波
唔買啦都係 世界盃咁易賭
賭世盃算

平時無賭開 呢兩日世界杯先有玩 win左4.5k離唔離場好

Oepay payme 碌到5k出黎

搵d 穩陣既 買少少睇波

哦 屌
明白哂
岩岩打左5個鐘lol
個腦實左

好，一輸想追，好易pk

下場想屌大波波

明明克羅派錢，走去買撚左黑鬼，屌

或者 50蚊買波膽2個 睇下波 幾好呀 半場 0:0

想繼續賭既 留少少本玩下
唔想嘅就攞錢走人

離場啦巴打
4.5k夠食兩餐好架啦
唔好學我地咁

日清點睇美職大波波

下一隊入球真係唔好買，好易上癮

就算輸幾百都好 一輸個心就銀住銀住唔多舒服 好似想追求贏既感覺咁 賭仔心理真係唔撚掂

我就好想買大波波架啦
但見有巴打話買細 十五十六緊買唔買手

今場為美聯盃16強賽事，同樣是西岸頭2名的硬仗。肯薩斯體育會近況有點回落，近5場只得2勝3和，不過防守仍然強勁，有3場保持清白之身，包括剛戰作客和波特蘭伐木者0比0。FC達拉斯持續強勢，上場以2比0擊敗蒙特利爾衝擊後已5連勝，攻防都有勇銳表現，而且作客亦已連贏3場，今役有力坐和望贏。

對賽

•雙方近5次交手，FC達拉斯1勝3和1負。
•雙方近4次交手，全部「總入球」在2球或以下。

內容完全由《都市日報》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實， 亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

但決定算啦 聽日有世盃賭 賭世盃算口廿

其實我都係主要買盤
今日連輸3口盤了 最後一注allin啦 想追3口數
咁就12.5角大同-1 2選1 因為12.5有4倍 岩岩好追3口數
-1得3倍 最多追2口 所以就奶撚野 貪係原罪

留2k 賭 其他馬會冇仇報 贏既話贏多d 唔好追 2k平注200 夠玩10場

輸左 2k 仲有2.5k去食大餐

巴打你追數唔好急呀
求穩好過求快
如果你諗下
其實你穩推兩場都追得返架啦
依家見你借錢賭 唯有祝你贏多d

想追數會揀高賠率既買，最後多數pk收場

提提咁多位賭仔
千萬不要借錢賭 因為D黑氣會跟實你

訓先
聽日屌下綠雞先

我又屌

岩岩回滿血

輸撚左3場 最後一場 回血

$450大波波

見世界杯幾好氣氛落手賭左幾鋪 賭仔心態真係好恐怖 輸左就無晒理智 輸個陣又會覺得 點解要買 如果用呢舊錢己經可以買到乜乜乜 又會有呢種諗法 我諗我都係離場算 今年睇晒咁多場 如果無買就咁睇真係好撚悶

借錢賭就輸撚硬

愈寧愈見鬼

得些好意需回手
巴打 睇你都係收手好d

少賭怡情 巴打 賭前千期要量力而為 覺得幾百多 就買20 蚊波膽 玩下 睇下波

買主客和幾十叫下波

想直屌7+

趁德國仲-1買左先

買50蚊 爆冷

收手收手

鹹魚翻生

都追唔返推贏個啲

妮蛇買左咩 好似中左法國波膽？

亞冠 秘魯 克羅

及早離場 我會懷念呢兩日同大家一齊禁爆平安鐘既日子
行申：場場都有買

同屋企人食餐好既 再少少地玩下算啦
割佢老尾禾青！

德國 盤今日1.88唔買 聽日又要轉1.5

我會離

我睇好墨

支持

成日贏波輸盤唔敢買

好撚驚 讓得深 見證住 法國 亞軍庭 想喊出黎

買下一隊入球會心跳19x

屌 中馬中左10k個陣我應該要走
搞到依家日日係度賭 賭到成精

-1 德國盤 贏1:0 都平手回水啦 除非 真係玩嘢玩到德國贏唔到 墨西哥

今晚d ng中哂

咁掉轉睇 德國入1球墨西哥都係酒
點解唔搏德國走線會輸

你今日 贏唔少啦 日清 冰島 秘魯 中曬

今日7場盤
中4輸3

賭左兩日都feel到鋪癮開始黎 唔對路

今場最多贏波走盤

今日衰左果8k就係1：1之後，1.3倍買左亞軍停ng，所以我會記住球玉 個廢柴

盤我1蚊無買
小注買左ng咋

秘魯中風

Peru 我skip左無出水無買

今日4場 都有點球 cls

今晚原來7注全中
有d佩服自己

本金幾多？

ng一輸我唔會再係同場ng追
ng我一般最多買100
係尋晚C朗個球想重轟但買唔到

美職買咩好？ 今日買全部都差1c/1球

400左右

留返500係入面小注買 但咪再入
輸哂就算

細波，但美假係估你唔到

我琴日第五球買入球大細，全靠c朗入第六球幫我贏4k

其實美斯都幾痛苦 大家原諒佢啦

要走線 應該唔會第一場就輸掛

屌 話左叫你地買012球你地又唔聽
話左會問美斯係邊到你地又唔信

法國 亞軍

見佢同c朗齊名，以為冇3球，都入一兩球啦

已經高下立見

c朗 甘大隻 衝得撞得 美斯 冇人同佢短傳 禁區都入唔到 宜家d 🚌打法好勁

派未 推曬60k落亞軍

美欺仲未有丙朗救世主個隻feel

連12碼都唔入真係 球玉

心靈超富足

佢企埋去十二碼點都知瀨左野

我朗仔 嗰個任意球 根本型

啊古路 一定個心係度屌緊佢

抵佢又三連霸同歐國盃 重要關頭可以挺身而出 雖然對法國一早傷出

反朗都咁話
牙朗真係勁到可以一個救全家

我不嬲都勁囉好嗎?

西甲冤家 由一場比賽可以睇到carry 能力 邊個高d 西班牙vs 冰島

抵你贏歐國

牙朗一打十，球玉返去練十二碼啦

仲記得唔知邊年歐聯淘㑀賽對禾堡 又係挺身而出 仲記得射罰球個眼神同琴日一樣好有火

我未開波推介大家
買美欺散步帝2.25(上述事件沒有發生)
不過無人理

球乜玉呀
球屌就有份
球球都要屌呀

我夠話買012 美斯0球

煮到埋嚟都唔識食
同丙朗差幾級

學星仔話
因為佢點球都唔入 連玉粒點都比唔到佢

呢幾場d總入球好似全部開最低水

追數 追返5k

都正路 話晒頂級賽事

唔係最低水都係第二低
串串佢先

黃俊真高手

追數 可以點追

俊俊對家

美職2.5b?

佢地好似唔重視公開賽
唔好玩

黄俊要避，咪買德國

希望黃俊咪買德國

似細多

你叫我做球玉吧
不懂分波,只會驚訝
踢10年,HEA 10年,易嗎?

條3x1 波膽又斷尾場
唔記得買三串四

你不懂波吧
突然有罰球讓我耍
做大愚樂家

一早講咗阿根廷4.5s 收息波 冰島

直屌客

2隊都勁

似和+細

直屌0:0

好彩買到兩場角大
全部岩岩好
多都無

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

平時無賭開 為左睇波唔眼訓 入左$500去玩世盃 屌 幾日輸撚晒 越輸越想追 本來諗住 一場買$10-20 當睇波 點知玩即場越推越大 屌 琴日一野俾亞軍廷KO

再入過

今晚德國巴西兩場上盤all in

肯薩斯啦！

無盤又無角

想買細練心

唔敢啦 輸左就由佢 唔追 每場平注算

真係克羅

起身收錢

收到你！

咪撚搞啦屌你老母

又咩呀！又想屈呀！

6月16日世界盃心水
法國9.5角細✅
法國2.5/3細❌
澳洲盤✅
法國第一球無入球❌
阿根廷盤❌
阿根廷9.5角細❌
阿根廷8.5角細❌
阿根廷第三球無入球✅
秘魯盤❌
秘魯半主❌
秘魯第一球(兩注)❌
秘魯第二球❌
尼日利亞盤❌
尼日利亞半和❌

你琴日勁到

俊哥不如好似個大陸佬咁 一早出晒分組賽波蛋啦

傻哥好堅

俊先岩 自膠

運滯姐

我唔買波膽的

買唔到九點果場既

主隊全世界回

九點又冇角又冇盤

費城聯 2-0 紐約紅牛

今晚强隊會開正氣波啦掛。
想買德國巴西

起身收錢，克羅正氣波

輸左我兩個月糧啦

呢2隊美職好難買，大家最好skip

9買大波算

唔好。。。。中過伏 佢地會0:0....
佢地好妹得

倍率似大

我skip 次次見到呢2隊對賽就唔買

Fc讓和，100％

兩隊近3場夾埋入咗3.7球 近十場入3.6球
但竟然有2.5b@1.85

FC讓球[0]平手 200%

報

0:0 11.5倍

自製馬會平手盤

小注半大算

自製平手盤咪得

no....

最驚0:0

小注大2.5

已買100蚊

恭喜巴打早餐有著落

成個世界盃堅持上盤 凌晨果兩場正氣 有錢玩下

蚊注個0:0 先

想買大

信狗會。大波

想轟客晉

跟黑巴了

覺得會和-客

細波 主勝

Delay?

半大+5，6，7 球

半大全大已死 !!!!!!!

半大

德國盤2.幾倍 all in?

365無開依場？

邊度有盤2.x

讓球主客和

暫時出十中八

全大已死 屌

主小勝10 20咁款

琴晚訓左冇跟

瞓醒睇錯 梳

點解德國個場有兩個-1 一個@2.27 一個@1.8

fatfat了

同埋美斯清爐係咩

德國主場緊係啦 洗乜講

今晚德國又有主場之利 點輸

0-1

Goalllllllllllll

肯薩斯體育會 0-1 FC達拉斯

快比多粒

明明早兩日埃及 對 烏拉圭
最終係0:1
我買左讓球主客和 烏拉圭[-1] (客隊勝)
點解馬會唔派錢
係咪呃我

坐滿晒德國市民士氣100分

0-1
半大-1

可以報icac

-2

冇走地

FC

要贏多球先客晉

打電話去問就可以攞番

大波

兩隊紅格都係頭45分鐘

半大cashed

派漏左 馬會成日都係咁

send 律師信告9馬會啦

馬會好撚狗

上次都係咁 要打去問

要親身去投注站同職員講

炒3:0就安心

畀多燈

屌你老母肯刷C

頂住一球完

渣住一球係手

有冇人g 幾多球先客晉

365無呢場？

唔係贏就晉？ 有主客制咩

肯薩斯半場追和

達拉斯正氣到 追咁多場都羊 fg cashed

問人借錢跟黃俊對家算了

星巴黑

阿根廷都連續唔知幾多屆

懷念的名字

半大全大已死！

一無跟dodo就中到啪啪聲

半大已死

仆街 半大無左
都開個全大比我呀！

仲有8分鐘先完半場

半細cashed

On9美國波 又一球到尾

直播仲係38分

都話直屌客

有睇墨假都知幾廢，今晚德國100%波

琴日咪你唔好跟！反水嚟！

肯薩斯體育會 1-1 FC達拉斯

咪叫！

半場絕殺

阿根盤豬到喊

半大@2.75

劇本

1:1

半大goal

買撚左半客

-1

半客慘敗45分鍾手下

又中楣中柱 3:1都黎啦

2:1 1:2 波膽 準備叫胡

琴晚格仔一球og 一球12m 咁樣全格

輕鬆半大 食個靚早餐

都幾撚戇尻 條撚樣放水

賭馬果陣已經買左呢場 輸馬輸法國輸阿根廷好彩提早買左

都唔輕鬆😂😂😂

救命 完全訓唔到 個心跳得勁快

整多粒！！！

買好大？

完半場，ok

我俊channel已加入

係 以後唔再玩咁大了

呢啲波唔好賭咁大

10點仲瞓

希望哥斯達黎加轉到半一 即刻狗衝

半大！！！！！

出晒汗

返夜

咁打幾次飛機就會瞓著

有冇巴打要展翅？

和客準備收錢

祝贏

似和主

我已經賭到輸少當贏

今日有兩場100%嘅日假 想g再講

跟狗俊對家啦

想

想g

我有join tg 但估唔到真係咁光 無allin

大家唔好屌黃俊，佢好慘，跟佢對家贏錢派俾佢起機再賭

第二日已經Jump 4K
買半大全部0:0 買全大就-1
買半主就和 買客Ng就主Ng
唔買半大既就全部半大

波台新晉大蛇 天之驕子 黃俊
初出命中率達8成 琴日更做出14中11既戰績

6月16日世界盃心水
法國9.5角細❌
法國2.5/3細✅
澳洲盤❌
法國第一球無入球✅
阿根廷盤✅
阿根廷9.5角細✅
阿根廷8.5角細✅
阿根廷第三球無入球❌
秘魯盤✅
秘魯半主✅
秘魯第一球(兩注)✅
秘魯第二球✅
尼日利亞盤✅
尼日利亞半和✅

其實我都覺得佢好慘，又輸錢又俾人笑，仲要俾人屌

有跟

請大家支持我手足

派俾黃俊，佢買咗尼日

佢仲要返緊工，好辛苦

肯刷c仲有一球 60分鐘有紅格

支持阿俊

1:2

買撚左尼日先知同黃俊同船 訓醒見到2:0

黃俊我支持你

唔中跟哂 中個口訓左無跟

如果今晚牙俊買德國都唔知點算

練膽

佢要德國巴西 各位睇路

不如佢買對家，我上10k派佢啦

俊哥求下你休息一日

全大已死...

會入

不如唔好買，2隊強隊 但黃俊

塞爾維亞盤 德國盤 巴西盤 正氣

全大已死 又要入錢啦

呢場應該仲有一球嘅

1000-}4000-}0 多謝美斯球12碼射失

21

都市日報又中

屌你 講完即有 我發覺睇紅格真係好撚有用

我愛你❤️😘

烏龜🍺
摩洛哥❌
西班牙 半和❌
法國❌
阿根廷❌
秘魯❌
尼日盤❌
尼日半和❌

我屌

大goals

全大 收錢 ！！ 正式復活!!

你都勁

屌你老母買+1咁都俾人cup 上半補到入 仆你個街

今晚要咩

想問下係咩黎

死疤狗射走我十幾K

上半場果球 42分鐘咁上下入架

好波肯刷C

demo 仔中乜？
中風？

5點綠雞串町田

美斯宴客 冰島1：1逼和阿根廷

荷杜臣於下半場救出美斯主射的12碼，為冰島守住重要1分。他賽後直認這是夢想成真，而成功則全靠自己準備充足：「作為一個門將，能為冰島於世界盃首戰上陣並要面對美斯主射的12碼，真是一件不得了的大事。能撲出美斯的12碼簡直是夢想成真，更特別是這為球隊搶得了1分。我早知道有機會面對這種情況（面對美斯主射12碼），我已做足功課。我看過很多美斯主射12碼的影片，也有重看自己撲救12碼的動作。我嘗試代入對手的角色，想他們面對我會如何應付。我當時就深信自己撲救的方向是正確的。」

有12個DGG實力

我一開始睇覺得半大機會好高因為兩隊上半場都係有紅格 仲有開波前已經講 兩隊近3場入球加埋係3.7球 而10場就3.6球 大波機率好高 而半場後見到60-75分鐘又有紅格 所以主隊好大機會再有一粒 失而推斷最少有三球 不過我都係睇數據 值得參考

2:2

求你今晚買墨西哥

原來大波已經cashed

2:2！！！！！！！

2-2

2:3

FC杯佢老母

大到 馬會無落錯飛

和波係咪要加時？ 定主直接晉級？

加時

假波狗

大波巴打

正仆街 2.31仲唔轉半一

22

TWICE

達拉C隊波信唔過架
有幾場都係上半入完人,下半就HEA踢
佢認真,下半都炒到你

Brian

假波狗嚟

上半達拉C

日假買唔買

美國波全都係假波

德國巴西 派錢波

肯擦C

睇路啊 牙俊可能同路

32

嘩3-2 絕狗

殺

GGGGGOOOOOOOAAALLLLLLLL

世界波

買左

睇到了

本來想連埋呢場做6串22
但話左買大細要斬手指

談情說愛是那麼易

3:2 大波+主

好彩買fg

日假兩場2.5b點睇

我有串埋

求日水起機

町田2.5b

客+1落咁大飛仲以為有

有啊 馬會有

放BREAK了
有大波！

俊仔

尋日美職同一招黎

ｄｏｄｏｄｏ

係

達拉C上次對弱隊贏1粒就算
已經知佢無心玩公開賽

町田

今日返工？

德國大船上了

想要町田大波加盤

係。做ｐｔ。

唔好啦

好勤力 加油

町田,橫濱

咁看埋陣容先！

黃俊買咩

俊仔 等你出心水

俊哥你skip啦不如

德國得番1.78水

想跟丁田２。５大 可以嗎

不

一路跌緊 琴日好似仲有1.9

唔好。。。。

阿根廷撚完賭仔
開返兩場上盤
仆街到

四連下盤 琴晚就兩連上盤 開心

ＯＫＡＹ！

ＦＣ岐阜 點睇！

支持俊仔要gifu

好彩丹麥同克羅回番啲血..
仲未回到阿根廷個注

又屈？？？

自體發光

訓左無掃埋克羅

黃俊精華

6月8,9日集合心水
nigga半和✅
nigga +1❌
德國3.5b❌
波蘭讓和❌
費城盤❌
費城9.5s 10.5s✅
費城半大❌
費城3.5B❌

日假重新出發
不死鳥盤❌
横濱水手1.5半大(跟手足 同心注)❌
水手第二球✅
山葉第二球❌
山葉無入球(小注！)❌
山葉第四球❌
山葉第五球無入球❌

6月12日心水
日本半和❌
日本2/2.5 小❌
巴龜第一隊入球✅
日本第二球無入球❌
日本第三球無入球❌
巴龜第四隊入球❌
日本第五隊無入球❌

6月13日夜馬心水
R1 本事 ✅ 心中有善❌
R2 奇真✅ 威利大大❌
R3 大四喜❌ 雷霆導彈❌
R4 陽明滿滿 ❌多多勁驥✅ 航天勇將❌
R5 愛馬劍❌ 開心歡星❌ 精算八方❌
R6 琴心星 ✅ 雷公鑿❌ 爪皇烈焰❌
R7 旺蝦王 ✅ 多多醒❌ 華美之友❌
R8 大風暴❌ 話得事 ❌超好玩❌

6月16日世界盃心水
法國9.5角細✅
法國2.5/3細❌
澳洲盤✅
法國第一球無入球❌
阿根廷盤❌
阿根廷9.5角細❌
阿根廷8.5角細❌
阿根廷第三球無入球✅
秘魯盤❌
秘魯半主❌
秘魯第一球(兩注)❌
秘魯第二球❌
尼日利亞盤❌
尼日利亞半和❌

FELL 到馬會 FAT FAT

今晚德/巴 開唔到一場都肥過豬頭
E d波最好其實就skip

足智彩心水

17/6/2018
町田2.5b + 盤
綠雞2.5b

依期唔興gun 大sir.
要跟就跟後仔 對家

點解要狙擊？

因為琴日幸運美金

隻馬沒

支持俊仔！

牙齒巴 佢地係咁狙擊我。

不嬲都支持你同日清

5點先有波

邊撚個蝦我老死黃俊

請大家支持俊仔日清

屌你黃俊咪撚跟我呀！！我死都等你出左飛先買

雞加田???

你當我是球玉吧
不懂分波,只懂優雅

琴日克羅中

allblack巴尋日三連中???

尋晚既11c唔錯
買左8.5b同12.5s
雙收

不買了今日！休息
心累

之後朝早美假大波波又中

我愛你

牙俊今日抖抖先，我地幫你斬馬會

多謝你放過我地

仲未派，點撚樣輸

户口無乜得剩啦 現在ＰＴ蛇王緊。。

放lunch入番500

你total輸咗幾多

俊，番緊咩？

鄉土班波台大神其實有無料到

買過關德國（今晚），巴西（今晚），葡萄牙（星期三）主客和贏，大家覺得點？定係買半場贏？

又話細角盃嘅

cashout 有無手足過大海摸牌？

注碼1k-3k不等

好！都係去入！

一直都想去。未夠21

我上到20K派你

2.68倍

日假王 一陣跟實了

上網見到

2.79~
如果買半場就7.21倍

12.5細角盃

美國盃未派？

粗略估計2點左右

我已經知道牙强會買巴西了

黃俊俾TG我

嘩
我屌你老母

塞爾維亞仲唔轉盤

hi 又見面

幾時轉半一啊狗會

比利時個盤點買得落

極深盤

原來係黃俊你條仆街

做咩！！！

玩主客和輸到灰了
玩下c算

琴晚你係咪買左角細 dllm

玩角細輸到灰了
去馬會拎錢玩百家樂

邊場

早晨

我覺得兩球開得出喎
反而諗點解唔係開三球

非洲佬

大注埋gifu串巴西
輸埋戒賭做職乞了

提提你 我手足俊想要gifu

田雞

過大海
上到50k 派2k出來

Lm定先

lm

Lm

加油

祝中

去銀河定威尼斯 巴黎人好

求你贏到

聽講巴黎人好多靚女

無呀 都無出！

really？

尋晚無睇俊哥尾場要尼日利亞就訓咗，執少場

lmgchi

葵芳巴打?

dllm 俾你見到？

巴打好靚仔

好靚仔巴打

潛水了 咁都俾人撞到

去完你咪知

之前係巴黎人識左個台灣公關 好撚想屌

我毒撚油頭肥仔

差7k 今日加油

拿蛇 !

Gun

上20k?

齊齊加油

3k>50k

now43k

小組首次名係咪開錯賠率， 冰島首 尼日尼亞次 1000 賠， 反而尼日尼亞首 冰島次 得300 賠.

明明冰島宜家有1 分， 尼日尼亞0 分.

做咩？

LM

LM 派我派我
祝羊

其實小組一二名過關8x1都好似幾正

跟追數

俾我搭個單得唔得

跟實

頭場 塞爾維亞盤 之後德國 角球大 點睇?

All black巴點睇德國

今日好撚多人

祝羊

屌。。。肯刷c-1W咁都開唔到

去新濠，環境唔錯，附近會有女問係要不要

不了 去新濠好撚黑
首站應該銀河打下先 唔對路轉對面巴黎人 or 威尼斯

塞w 德半大

全黑尋晚係咪淨係針左黃俊個場？

全日重心！！

冇 琴日幸運全中

今日有咩心水

係喎 以為你同俊仔同路

賭波搞手求開開心心 打個和

ＨI

綠g讓人平半????!!!!!!????!?!??!?!!!!

Hi

ＨＩ 返ＰＴ很悶。
剛剛注資入馬會户口重新出發了

日假有什麼心水？

想緊岐阜２。５大還是岐阜盤！

塞爾維亞轉讓半一
等哥斯達黎加高水少少先入下盤

Gifu出面轉哂平手

屌 狗會都轉埋平手無得屌下盤

已轉半一

都係美職個d假波易玩
跟盤開

美國波已派

町田盤加2.5B ?

有冇人買德國對家

如果轉一球球半 可以考慮

不了。 買德國

想跟 我-1230就20k 好難買

今屆贏波輸盤瘋狂出現

町田盤好似好fit 想要

對左

德國應該穩，要走線

你買了gifu?

食屎狗

係。

町田了

-1 好大機會走盤

就睇下黃俊料，買町田先

塞爾維亞半一了

唔好 今天轉運

1

2

?

？

3

ＨI 球玉

枉我平時咁支持你 食屎吧

出水未？？

1001 贏大錢

1001

岐阜看唔看好！！

比我！

美國盃本身半和但禁錯左全場和

１００１

1001派我8000

990

rejected

.

me

中

想收錢 快1001

我要追數呀